洛基 蜘蛛仔 綠巨人上大陸奔跑吧兄弟

柒到喊

奶共

Dc又然

抵制復仇者一個鐘

連登仔要擺睇Marvel啦

DC狗全面進場

Dc高質好多
識搵人氣youtuber笑波子合作

連登唔撐marvel就係dc打手

唉
冇眼睇

班主持點算

邊個撐marvel邊個就係鬼

反共反淘寳反 Marvel ？

Whatever

點可以咁

Where is Superman

忐忑

復仇者最大敵人，人仔

搵錢 咩都肯制

點解要咁.....我地好多人已經睇左avenger 冇得罷睇.....

有冇巴打諗住搞聯署向國際表明香港區票房作廢 因為佢地奶共？ 比少少顏色marvel 睇等佢地反省

果然，所有嘢去到中國人手裡都變咗柒

Tony要賺人仔整新甲

乜7綠巨人
又睇支那節目
支那仔

荷蘭仔好得意

loki

反共班友點睇 又不願面對?

肯定係復仇者可以上畫嘅條件之一

關ching嬲了

支持marvel了

早知唔睇 咁佢地就唔會上

利申 睇新聞睇到 撚得閒睇le d垃圾節目

有錢真係大曬

我地連登正式向國際宣佈
Avengers 3 香港地區票房正式作廢
原因: 演員參與中國地區宣傳, 奶共之嫌, 同時無視香港市場, 受到不尊重

睇Marvel=大陸人

DC Marvel whatever

荷里活d巨星九成都會奶共

波子Gor Gor

媽 好柒呀

上面唔係叫蜘蛛人架咩
Whatever

任何野加上殘體字都變到好柒

kerr 我唔打了

DC咪又係返強國宣傳 咁dc駛唔駛都作廢?
不過dc票房咁低,作唔作廢都冇所謂

講到香港市場好撚大咁

連登仔成日話人地奶共。奶乜春野共其實？人地同大陸冇仇。搵錢ja。

痴撚線真係。上趁大陸就奶共。人家去日本韓國你地又唔會話人奶日韓。

根本就係將自己仇恨放落埋人地度

蜘蛛仔
係大陸變失敗的人

無左一半

curry巧橙

見唔見到我地負皮你? 證明你講野係錯囉!

點解m狗係狗
因為做支那隻狗囉

蜘蛛俠咁多筆劃強國人識唔識睇
殘體字有冇蜘蛛
用GG俠啦

長期抗戰 要盡量增加朋友 減少敵人 唔好咁幼稚

失敗的人

宣傳手法
大陸票房不得了

哦⋯⋯

好心用返英文啦屌

媽好柒呀

呢個真

X2

如果強國人見到D紅字,真係可以用呢張圖笑9香港人

老老豆豆
人地好多國家都有去
歐美就唔講
亞洲都去過泡同新加坡
蜘蛛俠同導演去左日本
支國對佢地黎講只係其中一個有票房既國家
冇話咩好撚特別
不過唔講咁多 DC又贏

個場肯定好撚尷尬

Marvel撚不願面對

有咩問題 達哥奶共我都咁鍾意

可唔可以唔好咩都拉埋政治黎講

上一上去都唔知收幾多

罷睇marvel

刀山去地獄去有何憾

利申：周星馳fans

又

關ching又扮盲

有錢賺自然會去
Mark Ruffalo當年都支持雨傘革命
唔通今次佢會因為香港問題
唔去中國宣傳？無可能
咪話政治
上次佢哋去上海宣傳活動受盡侮辱
咪一樣忍氣吞聲
國際巨星嚮人民幣面前都只係小丑

宣傳好重整
想用宣傳 影響全世界人

好柒